新年女女升級

想趁新年升級下部女女，原本spec係咁:

CPU: i5 6500
MB: MSI B150M Pro-VDH
Display Card: MSI 1060 6GB
牛: Antec 550W Bronze

想換兩條8GB Ram同埋加返個SSD，初步睇中隻860 Pro 512GB，想問下Ram有咩推介

Budget兩樣加埋2000蚊到，希望巴打幫幫手

岩你budget
6500 + b150 最多用到2133 買條低cl

有無m.2 slot? 有就用返970 evo
本身用緊咩ram , 16 gb就唔好換，8gb 就加，又唔會快好多

不如換8400 +B360
加隻ssd
賣咗6500 同板佢
減返都唔洗2000，最多用$499 mx500 500gb ssd

唔該曬

冇m.2啦

唔想搞咁多

咁加隻ssd 就算，1tb ssd crucial mx500
Ram 加到16gb 啦，原來係16gb 就唔好晒錢換